唔想幫襯香港保險公司，有冇海外保險公司推介？

想買醫療保險，想包係香港住院。
只要唔係香港保險公司就得。

香港保險公司定義係咩
好多你所認知嘅香港保險公司都係其他地方註冊

全球保險
有但好貴

定義：
有權提名或投票，令收成期陳健波可以當選嘅公司。

列表：

我理解應該有啲海外公司，有提供東南亞only嘅醫療保險。

凡是可以係香港賣保險嘅公司
不論實體定網上
都要係香港攞牌註冊

有需要可tg傾
利申係IFA，有曬香港咁多間保險公司嘅資料比你compare，希望幫到你